烧录说明
img是卡烧录的debian镜像，需要在 win 下使用 PhoenixCard 烧录。
debian-mipi-card.img 是MIPI屏上显示的debian镜像
debian-hdmi-card.img 是HDMI显示器上显示的debian镜像；
账号是sipeed或者root，密码是licheepi

micarr_0610是麦克风阵列演示demo：
Usage: ./micarr [silent_th(2.0) mul_th(1.5) screenW screenH oftX oftY]
    silent_th smaller to sensitivity, mul_th larger to highlight source
 
 
Image Download method
img is debian card image, burn with PhoenixCard in Win.
debian-mipi-card.img is debian image for 8inch MIPI LCD.
debian-hdmi-card.img is debian image for HDMI monitor.
account is sipeed or root，password is licheepi

micarr_0610 is micarray demo：
Usage: ./micarr [silent_th(2.0) mul_th(1.5) screenW screenH oftX oftY]
    silent_th smaller to sensitivity, mul_th larger to highlight source